10月13日的被捕人士。。。

希望幫助到。。。

[尋人］緊急幫手尋手足（13/10 19-20:00，亞皆老街）